電影《有罪》優先場睇後感

之前聽講係翻拍「李宗瑞事件」覺得應該都唔錯就去睇下
睇完之後覺得其實劇情同拍攝手法都係合理嘅 , 重點係合理only
但係啲演員真係唔多吸引 , 明明係大陸導演應該好多錢 , 點解唔請啲好睇啲嘅演員 ?

樓主又開工

扮李宗 個後母 幾大波幾正

打手黎講 如果你當初無咁早被踢爆其實係算可以造到話題 但奈何 依家你仲咁出poat其實變左戇鳩

坦白講 依d咁既閪戲唔洗錢都唔會去哂時間睇